## Скрипт для выгрузки пользователей клиента Keycloak

В `Keycloak` Рилмы содержат Пользователей и Клиентов. 

И Пользователей и Клиентов можно назвать realm-wide сущностями. Из этого следует, что мы не может назначить Клиенту определенного пользователя. 

Однако Клиенты и Пользователи связываются через Роли. Поэтому данный скрипт выстроен по следующему алгормитму: 

1) Получение токена;

2) Получение Ролей определенного Клиента;

3) Для каждой Роли в цикле берутся Пользователи;

4) Пользователи добавляются в `Python` словарь `*`;

5) Словарь преобразовывается и сохранаяется в `JSON`-файл.

> `*` в данном этапе используется фича `Python` и программирования в целом.
>
> Словари содержат пары: ключ - значение, и словари не могут содержать одинаковые ключи.
>
> То есть, добавляя пользователей в словарь, мы избавляемся от проблемы дублирования. 